用過家庭數據plan既入，禁sales

話說之前用開smt 298既plan，收得好好，又快又穩 。
於是男朋友約滿都轉左過黎，但問題就岀現喇，我地轉左家庭plan，用左約1星期到，我既都係收得好，無咩問題，但男朋友就日日都試過沒有信號 ，

一齊岀街仲試過我收到，佢收唔到，或收得不穩。
變相佢個no就好似副號碼咁，想問用過家庭plan既你地有無同樣情況，唔係smt都分享下

you two may try to swap your cards to test
maybe his mobile phone has problem

係好方法，有機會試試

我男朋友話星期日未得會去門市屌佢

我用緊1010家庭plan
無咁問題，去叫佢換sim試下啦

留明跟進紙老虎

張sim卡會影響接收咖原來